Virtual Youtubers討論區（443）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

過定黎先

COVER唔該你醒醒定定

有睇開呢個post既人都應該知我唔會拎呢d野黎釣魚

credit by 組長

逐字稿

死神997

Lm TMT

1M森美(有排)

森美(差2千)

提我444一定要放埋HOLODEX個網落去

開定未

宣傳勤力鬼

在昨晚的 3D 回中，雪花菈米帶來了令人滿意的演唱作為開場和結尾，中間的雜談部分則是能更清楚的看到全身上下的各種細節，不論是精緻的腋下、被過膝襪擠壓的大腿肉、或是其它讓人回歸童年媽媽懷中的部分。

笑到仆街

如果唔係點會笑佢龜婆
我懷疑緊係未有錢分

應該都有，支那最興呢味

lm

Ame做咩唱歌唱到咁細聲

有名有特權

華生....

Lm

そら

寫稿嗰個一定係雪民 個個3D冇人寫就淨係LAMY有新聞

見佢搞標尿推廣之後就算唱歌幾勁都冇晒好感推人入火坑

飯前留名

好撚癡線咁樣寫新聞

DD黎

TMT

Watson唱歌無人講

專心聽歌未

專心唔到

會限？

Yes

Ame 都仲係T1

傳心c如獲至寶

人賤真係冇辦法

牙狗係咪都想攻略牙鬼

「牙露生日直播明明可以做同一樣野」
呢個嘅source係邊度
我諗唔到露生日有咩特別嘢做左

其實無提過，純粹阿潤生日最近

我覺得會加料，冇啦啦仲腳俾會長

伝心

睇下有冇人睇曬喇
講真我唔忍心聽多次

明明係啲女痴埋落喵到

兔話自己想整既野比人ban左
點知之後見到其他人可以做

最近既活動得阿露生日

傳心

講得好啱

留名等睇up主開眾籌贖身

SSS

兔喊同露生日係同一晚

Ame同鯊咩一樣
一唱日文即上一個次元

ねね

聯名去COVER門口下跪會快啲

Ame

真心佩服果種甲由般既毅力，果種天才級既邏輯

真係玩死佢

still alive幾岩華生唱

1K

都可能係其他未公開既計畫
傳心既野聽完信一成好喇

2日前台仔講到99%係屋企人有事
連V都話即喊無第二啲可能
通靈王咁

結果呢

自帶機械音

999

連v都係

always has been

邊條仆街做既
唱得難聽mute左佢咪算

who

死神 999

都係好多傳心師

華生會限
我9up下

兔唔開台講好過講

證明cover 既on9只有你諗唔到
無佢做唔到

死神999K了

唔知兔有冇同cover講過開今次會限
冇既就燒左落cover
有既鬼就唔知cover點諗野

經過琴晚先發覺
有d人睇V睇到好冇同理心
係到逼人交代原因

睇怕冇啦
我係cover打死都唔會俾佢咁講

做大戲 炎上商法 今晚開直播話一切解決曬

咁烏頭出番黎未
炎上到幾千度啦wo

仲潛緊

結果真係一場誤會既話我

咁我零願咁講
單野其實講到明就係cover要同兔仔解釋點解ban佢企劃比返住心佢

just monika

冇嘅話今日之內cover會有動作了

我覺得係有
但係有先係最迷惑嘅做法
比成員講同營運有磨擦但未解決到

兔仔而家係俾cover ban到冇乜信心鑽咗牛角尖

心痛

nene自爆3d有機會初夏

中國唔係已經冇人睇木口架啦咩？

死神玩skyrim好似好enjoy

上次係咪有個經理人話有咩事佢咩
然後收左皮

露生日都冇乜特別
而且話船長個"企劃"本身同兔撞咗都係傳心
兔只係話佢被ban嘅嘢喺其他人度又可行

cover斬曬兔仔啲路，冇辦法唔鑽

100萬了

cover迷操作第一日見咩
唔記得咗禁龍心三星期俾人屌然後話係保護佢地咩

烏頭蒸熟了

希望解決

唔係又係會長受罪

FUS RO DAH

真係好快

1M

起碼以個重解釋到話迫風頭

幾時都係會長受罪架啦

姐係6,7月

講左短時間應該未必得

然後接六期出道(x

咪講咁遠
睇左nene THE Reborn 乜料先啦

牙水個經理人
唔知係咪收左皮

雖然死神已經變左
但100萬

B站但太可愛慎入

多撚謝cover 陰乾會長之餘仲搵畀支那狗拎會長做公廁

黑的咁諗未内部權鬥野，不過搞到兔半公開咁講真係幾大問題
同埋cover的操作其實都幾謎，鯊魚2m都仲未有goods可以出到，真係有錢都唔賺

快到plan唔切已經200左

Nene點解要講出黎

一姐升咁快點追
而家出1m定2m

我都覺得係咁
要出嘅話係100果陣已經要諗定200 goods

nene黎架

Cover邊到諗到升得快過武肺

佢連同期果D都唔小心爆左出黎
關自己事既話更加忍唔到口

太快出唔切啫船長1m goods 都係話無預過咁快1m所以出唔切

佢個3D爆料都冇俾人追殺都算係咁

岩岩好點半直落wine party

nene 特色

自己講出嚟 就唔怕比人爆

下個月到我華生1M啦掛

holo Tom Holland

會比人話歧視

都透左兩個，唔差在透埋自己

Why not both

1m定2m名黎既
要整1，2個月已經可以整到，cover的goods其實有的都好行下

所以佢咪練定唱歌

先手必勝

上個PO唔係已經話第2句係傳心?
傳心就mark返傳心,唔係阿露好無辜

GUH

En 1M快到難以置信

唔講以為睇緊現實版既cartoon network

最慘係鬼佬都accept依個講法，得港台屌

想問下NENE自爆左D咩

ahoy

L&P腦殘你expect d咩

狗狗

講真我諗到最後都覺得以個講法可以接受
唔好唔記得果期就係匪誕連休黎，如果會長照開台其實好危

好似話自己6-7月有3d
Nene應該都係估姐.....應該

佢又唔訓

人哋睇v就話讀心啫
你睇連v都讀心

我後宮和睦相處

想知社外近排有咩特別企劃

其實唔係啲V第一次咁半公開屌cover，之前唔係towa都屌過咩，所以cover應該都唔會回應住架啦

收番黎既sc比營運收左就唔知去左邊..............

依個係好婉轉既講法
咁大間公司又有董事
真係傻既都知d錢去左邊.........

有冇人堅定不移支持cover

唔係讀心
琴日有條友話兔乜都唔講即刻俾人圍屌

其實已經凍得七七八八冇乜人理佢
cover單嘢再燒一燒轉移晒視線佢就會復出架喇

最有同理心一定係理解到其實cover都做唔到啲咩 放過佢啦

咦唔劈酒繼續玩skyrim

今次係同接王屌

我會支持cover好似支持撚狗咁

我愛cover
我愛カバー 佢係我老婆
佢係我既生..命..
佢係我既我既生命 佢係我既靈魂
冇左佢 我食唔落飯
唔好同我爭!

果個抵比人屌wo
佢話咩都唔講咁開台黎做咩
口吻十足十走火入魔既力千咁

towa屌完話接受左
兔而家條氣明顯未順

定係佢見祭媽有l2d
想幫兔媽整個比人ban左

yagoo best girl
屌cover都仲得 但係一定唔可以屌yagoo

佢都幾精神分裂
以為佢虹狗

原來係條on9仔 琴晚開埋會限都仲話兔仔係死咗老豆定老母

呢個理由聽落太on9

突破盲點新諗法

佢個名咪話左比大家知佢真心膠

千古奇怨林柏特

乜撚野樂子人
躝啦，學埋d大陸人講野

係既話更加撐兔
單推兔媽

愛吸力

有條友仲要話兔就算係屋企人有事都唔應該隱瞞
真係痴撚線到
睇到眼都突埋

佢不嬲堅持同文同種

tskk 我要鯊了你

睇翻譯就冇講同社

你真牛b呀
我趕緊去找個洞躲起來

唔係星街咩

明顯條友屋企未試過出事
冇體會過當事人個心理會係點

突然諗起懷念爺爺............

好羨慕人地可以咁陷家平安

會長都有啦 果陣CN畢業
NGA果邊入埋會長數

洗唔洗羡慕佢老母晚晚都比人屌 年年幫佢生多個細佬

呀A係咪Aqua

有冇連v大師可以整合一下由兔仔生日到出事個日為止，社內有過咩event?

NGA乜柒都入會長數架啦
去廁所便秘都關會長事

個啲文我剩係記得星街我要殺死你

羨慕佢有老母比人屌

肯定同社啦，唔同社有嘢人哋做到你做唔到有咩出奇

神父又想搵機會針水姐

Aqua=Roa
兔=金魚

Haachama比人電

應該唔係 aqua𠵱個月咩都冇做過 只係apex mc

但兔仔都有電

就係表面咩都冇做都發生咁多野先得人驚

金魚係本身有問題

如果個企劃真係好cheap既 見到社外做到cover做唔到既話有機會既
問題題係cover會唔會鳩到咁

比人講中曬成班垃圾衝曬出黎

1M 痴線

兔講緊係睇到人地做咗啦喎

佢班鬼佬friends從頭到尾都盲撐
老老柒柒我係佢嘅話驚閪

有人同會長collab，但唔比兔同會長collab

利申：9up

有冇人可以貼多次sub日增果個網出黎

你不如話唔比兔仔食蟲

真係9up咗啲 連空媽都比會唔比你兔

繼續活係陰影。。。

咁無講過做左既
可能係企劃中既野黎

姫森巴

屌你老母又屈
你都係做番虹狗算
好鬼小氣，你屈我，我緊係jer番你

調番轉
營運逼左兔食蟲

咪食咗

等緊會長100萬果日
將會絕殺班大陸仔

佢都係知大家好期待同擔心 先講個大概時間等大家放心下姐 睇佢都係錫fans
見頭先佢講起同期3D都又眼濕濕咁 靜咗十幾秒

鬼勤力到

35仲慘隻蜘蛛大隻到

用兔仔d錢買到100萬，沖死佢

自己買錯

星期日
我就諗住課人生第一個紅sc比佢

唔開台

自己買錯怪得邊個

抵死架喎

仆街神父出黎隻秋，剩係識屈
尋日又唔夠我講，依家又講番件事

呢個唔同，呢個係自作孽

100萬都殺唔死佢地
一日cover唔注重會長，一日都冇撚用
佢地永遠都有機會入到會長數
連兔仔都搞到咁會長cover點會注重

唔好同我爭頭位

35自己賭輸冇得怪人啦

有上水仲想點

到時大陸三大崩潰位
1.到時同接將會破新高
2.SC數突破船長 成為2021目前最高單次記錄
3.一眾holo藝人在各媒體慶賀 打破nga仔龍不仲諗法

好希望第三點做到

自己賭輸同埋買錯

神父燈緊

佢地真係好5姐妹feel
仲要個個都多才多藝

明架啦......

一唔出奇
二有少少不穩定
三好難

唔想再活在cover既陰影中
轉推烏頭

有預感下面又會有人講牙雞

我水一百萬神父都未崩潰
會長一百萬支那人點崩潰

火雞呢

排期笠水先好D喎
呢到冇人幫你頂住

要排期等佢上水

一我覺得仲難

排左期未

你有無發覺依排呀雞開stream依到完全無人講
連link都無人貼

我都有一刻衝動想退佢會然

chatroom或者twitter呢d好基本
保守估計 有羊 假烏頭 我潤 miko 鴨仔 牙心
彗星 阿喪 鯊魚 choco 黃上 公主 拖華

睇下有咩goods先決定sc幾多 好窮

咁要問支V達人輝蛇先得

會長3D嗰陣已經破過同接紀錄啦
sc以前仲一直係世一
復歸嗰陣holo mem一樣慶賀，當時火雞都有出過黎
事後都一直有唔同人搵會長，就算最初Rushia冇回覆結果直接上左會長屋企

其實點解nene 3d 同新衫都遲過其他人

笠水唔洗排期吧

冇人撞又多guest就得
你話佢水尾都係咁講

玩親d單機game全部都趕客到仆街
平時得collab同埋MC會睇下

衰口多

火紋 萊莎 點睇

我入晒EN四人組會

唔開口講左先cover 就會拖數

nene個預設造型要入廠大執
所以3D同埋其他野全部都延哂期

依家果邊風向係吹緊新一年
會長個勢會減退
其他人上位 會長例如同接同SC會大幅下降
因為依家會長同接真係好弱勢
好需要打翻一支強心針

咁ky到咁都係一種才藝嚟

要睇全熟

變左深海烏頭了

假烏頭？

我真係好耐冇睇個邊係咩方向
年初之後就冇曬聯繫

自己玩就幾好玩
RPG直播真係不鳥

真天使

以前都有人提下貼下
依排真係完全無

都唔知佢個招牌點先省得番靚

我到依家都唔明NENE個look有咩問題

En唔係有五人咩

講緊真天使掛
不過我更加偏向Kanata唔會Twitter講
會當面直接講

會長影響力已經大不如前
琴日得番600人睇仲想破同接新高
睇番兔船100萬同接都唔係特別高
會長邊有可能破記錄

第一點難既原因唔係V果邊既問題
係Youtube果邊既問題
要個數破舊時記錄,個數可能實際要比Youtube帳面多30%~100%

我覺得公主唔會

睇落on9同埋有中国風

初級通靈術
脫左支之後順手執走埋個包包頭同埋件中國風既衫

係連V除咗且同會長合作返啦

Btw𠵱期火雞啲clip一個都唔想睇 聽佢把閪聲

#5篇巴哈都譯曬啦

公主今日復活配信你唔會唔會睇

其實會員片下面有人文字英譯左

新高係邊個先 兔媽？

呢個係佢地最後一條稻草
佢地分析一大輪會長係食到初出同新企劃既紅利
所以新一年冇新意或者多新V分薄塊餅既情況下
chatroom會限
會長個勢會慢慢退後 好難再向上

我睇左佢買屎為條clip 求原諒

其實我覺得會長同接弱係佢揀game問題多
以排幾次人龍結果出黎都少人睇，但Terraria、mc果d還可以

學牙船咁請會長食omakase補數就差唔多

尋日條3D vlog

水姐新計劃

希望有牙夸
咁佢地先真係崩潰

橙色嗰個唔係翻譯工人嚟咩

會長要去返之前都真係好有難度
asacoco, collab 解禁 (你話會長冇俾人禁/限制 collab 肯定呃人)
同埋宜家會長寧願自己一個硬食

有時都要睇會長幾時肯行出自己個步
好明顯佢仲係就住就住咁

nene最少on9得黎大家都係笑兩下就原諒佢
反而牙雞又on9又真心膠呢度真係冇人鍾意佢

連V反雞出晒名
驚貼出黎俾人屌

感覺上會長玩MC要有人同佢玩佢先有心機玩

明明會長成日都話自己唔想打擾到其他人又吹到話禁

諗起早幾個月個個都話火雞係EN連接本社既希望
牙喪出左黎之後我當大家都係講下笑話牙雞失去一切
點知依家真係變左做地底泥

有個食兩家茶禮既
有個自己有公司既
係唔係外判出去

會長似鐘意玩探險多過起野

又bin

咪燈啦神父

牙喪真係玩得放好多

咁nene講野真係有腦過呀雞好多
就算你話提早爆左料

啲人都係當佢tom holland咁笑
始終無傷大雅

同埋好多好好笑既效果nene真係smooth啲

會長MC實力未勁到單機都唔尷尬掛

首先唔好咁ky

係連接新希望呀 但佢自己都搞自我審查先

誰やん

呀喪都係入左本社ser+呀雞自己爆鑊
變左黃金交叉

其實呀喪入本社之前都係無人提咁濟

同香港有民主一樣咁難

回家啦

自從佢屋企有老鼠之後
佢失眠而且講野開始唔經大腦
連V之前又燈左佢咁耐

雖然話5蚊....

所以依家Kanata會話想掉翻轉
舊年俾會長一直拉住，今年要自己企劃
可惜上次講過holohouse短時間內冇得再聚會
雖然會有人不滿但我覺得會長到最後應該都會收Kanata部switch
Kanata都一直話想四期生一齊玩
互相扶持係好事黎，會長依家的確收斂左，同埋專武冇左一個

雖然話少少。。。呀

俾你燈下分分鐘有

又要打丁了

會長的強項就係互動, 而家slow mode + 聯動ban又係收佢專武

要睇aqukin

口講一回事啦 信住一半先
箱內就算唔係真係明文禁止
唔多唔少點都會有D shadowban
無論manager 又好 streamer 自己避又好
我又覺得呢D野都人之常情

你變咗了

咁講holo大把人都係喇
而且會長裸裝打raid無咩人做到

今天我~~~

我以為係Ame

因為大家都覺得nene係做呢啲位

單靠自己公司做唔完要外判出去
啲老公司弱勢少少係咁㗎啦

true 依家睇會長台有時有一種好孤獨feel
不過好彩仲有四期生羈絆
有時見到四期互動或者提起會長
唔識講 但真係暖過閪

幾時改名

雞講野既語氣唔夠蠢

兔都有

四期生（without himemori)

屌你水狗

烏頭就烏頭 串佢天使都得 講假烏頭係kanatan做乜閪野呀 下次講華生洗唔洗話係污墮家姐呀

希望今次天使可以扶持返會長
但holohouse應該要等完左緊急狀態先得

你望下自己

睇水咪睇水使排期？

我驚佢返奧地利之後去畫晝咋

你屌過閪咩 又知閪係暖

阿水企劃咁多人join, 唔通反埋船長？

有咩問題

HEIL

咪咁傲慢啦

matsuri條仔

Cls

好老實講句 冇天使台放風
有時真係會少左好多會長資訊
我覺得天使都唔多唔少想幫會長keep翻d熱度
好想睇佢兩個再一齊live互串

孤獨feel 少左提HOLOMEM話題/合作影響太大

覺得佢真係要開多D MC台救下急

火雞太ky有啲頂唔順，仲要唔止一次ky
開始覺得龍心事件第一個彈出黎應coco唔係因為佢好黃而係因為太ky未了解到發生緊乜事
希望gura個啲睇透世面既可以教化下佢

lamy張時間表

所以我睇親JP單機stream都覺得尷
開RTA/尋寶可能會睇下
單機起嘢嗰啲我次次都mute背景

又仔

冇，食吉野家都冇問題

akukin

有箱推魔法唔用，夾硬玩到個人勢咁推唔郁

四期生係真係想會長同大家一齊玩
一直都企劃想會長都join

依家holo最多人玩嘅係Minecraft同switch
前者因為mio同miko成功左（運動會）
後者要睇Kanata部switch幾時送到落佢手裡
不過其實會長依家真係想要同接其實更多係佢自己過唔過到自己個關

得兔仔mc我會睇畫面 其他當雜談

我的奮鬥.txt

貓都有份

好彩無續會然了

移民打國際線

德意志沈左太耐啦
係時候

公主巴唔睇公主復活去睇其他人

唔係今晚咩定我記錯

我以為自己上左NGA

你入牙水牙船會咪夠

嘴上說著不睇

係今晚，睇錯

船長巴

自己入會聽,好過睇二手甚至三手料

有入水醬船醬座醬鴨仔兔仔35

日文巴係高汁啲

希望29號兔仔已經番左黎可以一齊玩mc

兔仔起嘢我都唔睇

痴撚線 某個人仲係日增10000

法國我都越入越多會

呢個就係會長一直以來企劃嘅holohouse嘅好處
一開始都係單打獨鬥，但係因為住埋一齊
天使車禍入醫院嗰陣會長會話照顧緊佢隻兔仔，話Kanata冇出好大件事，令hey民唔需要擔心
會長休止嗰陣天使會話桐生會唔需要擔心，唔係咩壞事，會長休息個陣大家都一齊休息啦
同埋真係安樂窩黎，曾幾何時話過唔需要睡眠嘅會長都有訓過龍嘅一日，真係好欣慰

miko講過兔生日活動係佢自己諗咗好耐

Danke schön

之前幾次holohouse offline collab 歡樂又好睇

依加唔俾佢哋搞線下合作

每個月200蚊

咁而家東京緊急狀態緊
搞線下合作既博燒咩

唔水鳩人做會長anti, 邊有人俾錢買佢哋youtube ac同spam

miko mc 都好好笑
其實member 之間ge MC互動多數都好值得追

自肅嘛
之前章魚燒PARTY都危危地啦

而家開始慢慢形成緊圍住holohouse既圈
團長studio又係附近，阿潤屋企又係附近

aqua個大型合作係今晚定後日如果唔係今晚都仲可以睇下公主

交換禮物同埋過年果次女子會都好高質啊

$3.8 冥幣一個

但係多數都係咁岩撞到啲互動仲好笑過正式collab
真係要追哂或者睇clip先得

諗起haachama真係攞舊垃圾出嚟做交換禮物

少咗好多野睇
不過都冇計 日本武肺搞成咁

強如Johnny’s啲藝能事務所唔自肅都比人燒到仆街

Towa都係附近，星姐又係鄰居

今晚
我欣賞你咁老實

會長同天使都分別策劃過off collab
年頭個次好似就係天使搞
不過holohouse個大方向係會長諗
同埋好似仲未放棄holohouse個計畫，上次同Kanata睇過樓
依家同居組只係簡易holohouse
完全版仲未搞掂，為此會長儲緊錢

課少次金已經得啦

咁留名睇佢同接唔過三千

要唱30次？

當交netflix 咁睇

MC APEX由於我睇唔明做緊咩, 而且要DD好多台, 我真係極少睇
反正實有人整精華

真正既holohouse好似成層買落黎

牙水幾時搬東京

人哋細路女 邊知道你哋班大人會咁

其實會長學阿火做下MC冒險家都OK
唔洗諗太多又易有簡單交流

睇水要大聲講出黎
唔係又比十虎覺得自己好威

唔會啦 佢生活技能咁垃圾邊個湊佢

【悲報】大人気Vtuber兎田ぺこらさん、プリコネ中に泣き出して消息不明 4

功臣嚟 等大家有得笑有得玩

俾你講完,即刻變成
1.同接全holo慶祝回最低
2.SC數低過水
3.一眾holo全部當睇唔到

我會開住聽

要有實力先可以冒險架
你睇下果個全Lost排行榜第一既35

Hi 又係你

我都睇左，覺得水姐個下好柒

ho狗活係陰影之下

Hololive會長

連你都唔睇 梗係唔過

唔估就齋睇最近木口既3Dstream
會長: 跳舞 + Asacoco
羊: 個人演唱會
猩猩: 同同事開演唱會
座長: 馬戲團
兔: 船長call in + 做運動 + 電 + 食蠍子 + 唱新歌
獅子: FPS勇者 + 唱歌
潤: 幾個同事call in 問答 + 測謊 +唱新歌

就咁睇好似蝦緊兔仔

uto推上水了

細路女入世未深, 未做過社畜, 唔知道啲潛規則

不過真係唔明點解兔到呢家都可以冇新衫

點解你仲未死

箱內個人勢有什麼好睇

阿火MC 係holo 入面數一數二
其他人會搵佢幫手教/帶路/collab

仲有就係如果要去公司
住得遠嘅都可以訓一晚
同埋就係可以拉埋其他人黎
例如團長可以帶阿火，貓可以帶阿狗
船長可以…
慢慢壯大個圈
所以Kanata個人脈真係好重要，會長都講過雖然佢係陰cha但係意外地人脈好廣識得好多人

證實咗水兔不仲

咦，見holo有事就上水啦ching

望住其他人又抽濕機又化妝品
自己份禮物係10蚊玩具

好想見證呢單嘢成功

我最近d預測幾準wor....
連V反潤時我撐潤 最後證明潤同會長超fd

人地認左柒, 俾少少空間OK?

兔仔個經理人ban兔 但某人經理人唔ban某人

佢個推都未死

上水咪上水洗排期？

佢個推要

但係10蚊玩具玩得勁開心

拆人個招牌真係過份左少少
好似船長都知衰即刻裝返

想睇佢同翻牙心牙羊玩

人地千金小姐 + 傻妹嚟
睇嘅係件嘢嘅價值而唔係價錢
唉屌好難兜

仲有半日死神睇

你呢個組合幾多個世紀之前

新髮型又冇 新衫又冇

開唔開台都加咁多，有排都未見頂

好有haachama風格
其他人太正常

無咁好精力嘈，繼續用你哎吔老竇堆灰換我偶像今日番工

35下下都玩火
不過可以嘅話叫呀火帶下會長都好

我想做果隻十蚊玩具

咁得佢個份係可以即場表演

正月又冇, 私服又冇, goth loli又冇
COVER真係完全冇PLAN? 諗極都唔明

個隻咁既野
兜唔到啦屌

會長真係好注重個箱
asacoco同holohouse都係為左箱推而設
所以大家都會好幫會長，唔會因為外人而離棄會長
上次運動會都係會長本來想唔參加但係miko同mio去勸佢，臨開始前一晚kanata通宵陪佢練

個logo 水姐拆完點解去左船長到ge

牙心仲未進化個時

辛苦ching獎你食碗狼蛛拉麵

佢近囉

有正月

夸一向唔中意兔架啦
宜家兔出事佢應該好開心

諗起會長放監就同miko參觀ark

正月冇4期之下所有正月都係上年

哩個幾乎冇可能過
連holo新年&2423新年全社出動都過唔到兔媽回

SOR我真係冇睇
證明我真係單推

夸點解唔鍾意兔?

今日apex打得咁好
又出咁多po心情一定好靚
今日一定會開台嘅

如果會長肯買switch, 同接一定爆上

Magic

因為兔

船長企得近

我覺得miko同會長係箱推呢方面上其實有少少似
都係會為hololive嘅同事仆心仆命
所以關係會好好

冇人燒既野根本唔洗兜

咩都唔知又插把嘴入嚟講到似層層咁

因為船長最近，個物品會自動進入最近既人既物品欄

你出事我都應該好開心

佢部switch依家係隔離房
準備隨時送出去
真係睇會長幾時收，同埋佢願唔願意，過唔過到自己個關

個個傳完心通完靈都係呢個結論

真係唔使兜都冇人介意

APEX你主推死咗未轉其他人推視角睇
死晒未睇最勁嗰堆
好過馬車看更mode

我單推夸
你咩事？

"thank you forever"

遇到新參 叫佢唔好睇夸 真係算做翻件好事
如果唔係就好似北區d細路開始多人講普通話一樣

烏頭走出陰影未

阿水如果真係收左唔還真係會出事
不過就算阿水幾蠢應該都知道呢啲嘢唔亂玩得，肯定會放翻好

因為holo嘅同事miko先繼續留喺holo

連登仔介意
成日拎嚟
冇人性㗎

唔計正月 兔又真係同期黎講最乜都冇嗰個

救得一個得一個

冇陽光咪冇陰影囉

牙心先醒
除咗牙露手指之外關於個stream第一樣諗到嘅就係佢隻垃圾獸

過街老鼠冇人記得了

笑佢同nene一樣
同笑雞唔同

9up唔駛排期

兔有原創歌 團長冇
團長有第三件衫 兔冇
打和

Cover真係唔撚配有呢班好員工

nene係咪又比人蝦

佢弱智架

會然烏頭率先走出陰影

冇，話佢柒都係笑下姐，佢咁大個人，都係配信演技做下效果，想大家笑下姐

潛到掂到海床

好似當時係mio同subaru勸miko
所以有呢種經驗嘅miko會幫會長

一個單機起嘢咪悶少少
上星期兩日多人上笑到肚痛

走出陰影咪走出陰影囉洗排期

自己哈自己算唔算

起碼做咗資料蒐集先啦屌還屌都要有根據

fd 底唔通周圍講咩
我地睇到既野好表面

會有咩事
holo又唔會反面

咁開台唱歌 飲酒囉

Fans會

比人蝦係賣點

死神1M

已經三件架啦

團長出埋 朗誦 歌就真係冇得輸

Mio subaru都有打比會長
好女仔

之前有人話「不患寡而患不均」, 好貼切
箱推仲要好易互相比較, 呢D野經理人同COVER肯定要主動搞

唔通下下要個V自己提?

Fd底個fd演唱會比人燒到開唔成都笑騎騎

當晚係咪開咗個歌枠慶祝

Subaru係T0陽角黎，冇人超越到
話mio係阿媽亦都唔係講笑，睇佢對會長同miko就知
真係好暖

fans自己傳心都可以反面
唔洗做啲咩

任天堂d game易上手其實幾啱會長
佢打機唔叻玩d複雜既game反而做唔出咩直播效果

Errr⋯⋯叫團長唱歌係玩團長定producer

前世冇興趣 依家我就有興趣....
想睇

團長會好enjoy 所以係玩緊調音嗰個

pekomiko前世今生彎女愛上直女

Wow撚咗

會長戰鬥sense幾好

班V收到錢先講啦

今日應該仲會見到好多次

其實有冇講過咩原因令佢到宜家都唔玩？

嘈架呢啲嘢不嬲都係交畀兩邊嘅fans去做

Peko去miko屋企玩嗰日好姫

應該好過35掛

miko要出多d力

細個d fd個個有得玩
佢屋企唔買俾佢無得玩有陰影

傳心：前男友鍾意任記

正月套衫hea到仆街

明明係miko黎先

冇人知 佢講法係switch係現充玩意
Btw 少少無拘

I need pekomiko lesbian sex now

唔hea 啦， 幾靚
當然你話同tmt, lamy 果啲無得比

原來係班staff

佢老母同佢一齊搬

suisui 也被ntr了

雖然我都叫半個任黑
但呢d情況正常唔係大左之後大玩特玩,玩番細個時錯過既野咩

其實兔叫船長係瑪琳琳，2個都話相處好舒服，同期又近水樓台，船兔

咁𠵱啲嘢係一年比一年好嘅上年嗰啲最深刻得狗嗰件

唔好恰船長船長真姬

冇辦法，阿龍天使一見鍾情
星街又唔夠鬼妹主動

狗果件最多配件
羊果件接近佢既style

届かない恋

船兔唔會有mikopeko嗰種感覺 pekomiko嗰晚醉咗係模仿唔到

所以miko驚俾pekora討厭嗰陣
第一時間搵船長商量

不過suisui家姐妹控，可以姊妹姬

當時唔係有人講我都唔知

我一直船兔露黨，最好3p,船長全肯定

我原本都係咁諗所以無買
但係我阿哥比左部switch我就狂玩tetris99同大亂鬥

所以真係唔好齋話兔hea 事實上係上年啲正月都差唔多

最緊睇火雞切片都係睇佢同鯊魚講200萬既事

發埋有次睇阿喪,阿壞好似睇漢字要諗左陣先讀到出黎,可能岩岩好果隻字係咁

Sick ball
船兔

明明本身是星のかなた

我部switch都係我家姐唔玩 送俾我玩

你邊有推她們

200萬段片下面comment好感人，但真係唔想睇

星街開心
我就開心

會長前幾日講身體檢查嗰時話佢哋只係同cover簽咗約, 並唔係cover員工

yes, 大把差過兔果件
不過兔無新衫就唔知cover 搞咩

呀星係夢女子黎 你地當朔間凛月死咖

哈士奇唔要？

依家個件太好睇

我有入會

傳心師呢

角卷綿羊x赤井心豚牧場 表示難受
前排終於有collab但都冇乜糖食

火雞去到最後冇玩原神就由佢啦

咁改返 係呢班好嘅v

突然之間阿龍問要唔要同居
四期裡面好似得天使直接應承
知道佢地要同居之後星街之後就話要join，姐街唔願意離開星街先變成依家嘅同居組

其實兔媽產出幾慢下

好睇還好睇
都要整多幾件比人玩下

其實死神 1m 未
我係直播睇係 99.8
但禁入去user profile 又會係 1m

全世界即入去like

傳心：Cover你而家同我搵SE傾掂有得比我玩DQ咁我條氣就順番啲

今年差唔多個個都好特別 會長單邊波 天使倉鼠 watame頭上舊屎 tmt個死人專用髮型 仲有啲你哋補充

點可能冇

星街只係想睇住自己條女，點知一切已經太遲

件事搞得太大淆底要滅火

產出要10個月㗎

兔仔竟然玩twitter
平時淨係得直播野

同埋兔同兔媽關係好似無咁close

你個人有沒有希望？

鏡餅啊

點睇天使同星街新出果條廢片？
是咪要復合

佢上次咪話食包食埋張紙囉

船長岩岩去左開解佢，順便吸左，釋懷，會開心咁做返直播，船兔確定

我既希望就係將姐街交比我

仆街, 我真係信cover傾到DQ既話Peko同狗會即刻生蝦咁跳勁high
其他人都一樣

最近suisui練體能既原因終於知道了

天使嘅雙翼

兔建員工要人

吸

你們都是我的翅膀

Cover拎住刀要兔仔滅火

咁依啲叫咩

原來連打字都要pekopeko咁打

左手龍右手彗星

魚隻眼廢㗎

而家佢都話係

去同你地個駐B大使乙女音講啦

反串定真心膠

又ons

刀架在兔田脖子上

Astel

Asoul擺明係反串

高達.gif

我好鍾意大陸仔一句話：「假如有個人講啲on9野，你唔需要諗佢真心定反串，佢就係on9仔」

重點好似唔係個數字

天使幫阿水建設會唔會俾會長切手指

所以咪

所以咪少SC

佢啲sc高過鯊咩喎

今晚呀水大型collab

呢到出過既“證據”係船長同過一個懷疑係男既twitter用家傾過一兩句野然後就話個個人係男朋友我雖然話船長gay，不過應該係bi偏les

痴線傳心都咁多頁 仲以為有咩台好睇

夜晚懲罰.jpg

又諗返起琴日個巴打話點解en墊底都讀幾個鐘sc

我中文唔好，可唔可以講多次

睇佢like既野好難捉摸不過登粉

連v日常

傳心: ENContract分紅個rate一定好過JP好多

連v好睇過v本身

而家係kanata 校長

GTAV online

其實企業勢可唔可以去MC啲Ser度玩，好似bedwars, murder mystery個啲

学園長

睇v只係為左跟貼連v啲話題炸 重點係睇連v

呢樣真

我冇睇v㗎 都唔識日文
淨係有上連v吹水

洛聖都末日

係唔係今晚同miko

三期生最後希望

我相信羊心會繼續collab㗎

對胸器縮水

鳩噏咋依到

3次元寫實畫法吧
唔通氣球波先好睇?

係

你眼中邊個唔係bi偏les

係喎記錯

牙紫唔認數船長先要吸第二個

對波下修咗？

兔奶

咁我部部ps都打柴係咪要全職任豚

made for children

想知佢brb到幾時

今晚連動嘛

メル嬲個樣好可愛

睇切り抜き睇到燒親手
持續吸緊黑氣

今晚開台

有片㗎

你開住咩火睇

唔好活係陰影中啦

焗爐
真係燒肉左一下

呢句holo全社得牙心有

小朋友都要學煮飯仔

但心心搞咩又熄留言

holo裡面最細個位小朋友的確會煮飯仔

幾得意

神之淚
繼續喊

曲目:
１、GLAMOROUS SKY/NANA starring MIKA NAKASHIMA
0:57
２、大阪LOVER/Dreams Come True
10:46
３、HEART STATION/宇多田ヒカル
18:33
４、HIGHWAY - MonoDrum×ViANKiE【#エンタスアルバム 前編収録曲】
24:39

係咪預左同尋晚最後個段haachama cooking contest有得揮

切親手嗰個？

moona都係咁

慈母真係晚晚都睇住個女

翻咗日本之後都應該唔會再癲得去邊

係人都知你呀狗全肯定

係啊
佢個女僕frd少少都唔識
佢雖然切親手但係個蛋包飯成品好靚

連燈

雖然係, 但唔使日日提

係會俾人叫停姐，唔代表唔會癲
上次佢個虛無配信我覺得仲癲過係澳洲嗰陣

聽佢成日都話第一次煮乜煮乜都係跟住食譜整
第一次煮但係都整得好靚
蛋包飯好似係佢嘅招牌菜

俾佢家姐笑

Holo煮嘢食最好 係唔係ちょこ先生

團長都po廢片

虛無講真仲癲過曱甴

牙心最好

點解冇轉身果下

留意返 係煮食 唔係做實驗

呢把g7 真係

Haachama

今次都係Lawson

就係made for children所以無得開留言
但係邊個批佢for kids

但聽聞冇留言係因為youtube 判定左影片係 youtube kids
所以先封

咁嘅封面都批
紅色嘅唔通真係茄汁

講開煮野,聽日唔知鯊魚好返未...
聽日係漢堡包asmr....

隻兔日日買7-11 呀星都日日fami炸雞

大廢片時代

細路女玩茄汁整到周圍都係

船長都係紅色

又要搶

死神sc過左100萬台幣

工商

屌你
點開睇d對話笑左

外判

就係針對船長

派遣

個格野唔洗人批 自己set

走咗去搵一下Google點講

請勿在 YouTube 上發布含有未成年人且符合以下一或多項情況的影片：

在家中的私人空間拍攝，如臥房或浴室。
讓未成年人徵求與陌生人聯繫、從事試膽活動或線上挑戰，或是討論成人話題。
未成年人從事的活動可能會引起不必要的關注，例如表演身體扭動或拍攝感官放鬆影片 (ASMR)。
透露未成年人的個人資訊。

如果haachama 被判定為同未成年人有關
咁asmr 未

俾外判費未

點解星街對波同船長差唔多大

佢哋著得太普通
lawson鹿島正好多

kids(精神上)

想要幾多條魚

由遠離市區 變左地鐵站上蓋

鹿島著直情係咸濕

交通飲食一應俱全
即刻升級為黃金地段

係鹿島太屈機

果陣唔講得笑 唔玩艦C都特登去睇鹿島既野

哈洽馬廚房被YT歸類為兒童節目

阿水準備好凋零骷髏頭喇咩

阿火直接寫到派遣
唔知今晚Kanata個thumbnail同description會寫咩
阿水收左佢但佢同時係兔田員工，佢食兩家茶禮話兩邊都係part time
搞錯嘢會俾桐生會切手指架

火：講好咗要黑骷頭

小朋友都はあちゃまっちゃま

野 = 本 ？

要比會長啜lin頭

鹿島本個時多到 諗起個屆cm有個電車跌本既笑話

練習巡洋艦，真係好想知係練乜

幫炸雞賣廣告

個tone出哂黎

死神玩馬車完全係散緊步

原來係主要所屬阿水，副業先係兔田
桐生會嘅Kejime要黎啦

明明佢日日食fami炸雞

所以先話廣告

一個人撐起一屆CM的分別有鹿鳥，阿絲娜同埋五十玲

唔係正職兔田 akukin打散工咩

仲有肉

會唔會比人燒

正常應該係咁
但佢係去左問阿水可唔可以兼職，而唔係反過黎問兔田先

今晚有バカタレ共睇

冇咁容易燒嘅
賣牙膏廣告都未必用佢隻牙膏啦
最緊要好食就得

桃鐵？

okayu換成luna就變咗瑪車上位組

我既理解係 可唔可以兼職akukin

對

Familymart炸雞:

可能因為上次佢sc環節話如果二選一會揀阿水我先入為主左
我再睇多次成段

iofi set早咗一個鐘

呀露差4000就90萬但係仲未有消息

又set返啱了

啊水成個星期先開1次比我都唔入啦

平時一早唱緊歌

諗起mio占卜話星街最好唔好同好朋友一齊工商

50鈴又好撚痴線
公主本都好撚多

佢上次話係因為阿水收佢先
不過moona一黎問佢就直接係咁ok

島風十本有九本扶他,最尾個本係性轉

頭三都搞成咁, 睇嚟holo今年要爆箱

akukin一直無比正式取錄通知佢

唔4重了

想講我睇v都係抱住一個尋寶既心態
覺得因為外型而埋沒左才能，係好可惜

如果用虛擬形象取代肉體，表演者既束縛會少好多，努力既方向都會改變，咁展現出來既靈魂會唔會有另類光芒？所以我個人真係唔注重樣貌，始終做v唔好睇娛樂唔到觀眾，幾靚or幾醜無關

同兔鬧緊交唔得閒搞 90萬直播

就算俾左moona鋪墊咁耐一樣會直接跳槽

自從會長po第一條GB廢片之後...

人工繼續出鱈魚

啲風景好撚正

天使未入兔田 moona已經比左大訂先

佢都係想一齊玩姐，結果入完成個星期冇搵過佢，moona至少都比材料佢叫做有交流

Mio之前唔係通宵搵左100鑽石拎黎出糧咩

鱈魚其實好似都可以換綠寶石，同兔田嘅鐵一樣
但係兔田會換綠寶石出人工
TARAKIN直接俾生魚
呢度就睇得出兩間公司對員工態度嘅區別

仲要moona係mc廢人 24小時在線 問題係天使過唔過到英文個關

練英文既好機會呀

有個英文老師係隔離
同埋佢依家online讀緊英文

唔係因為當咗兔田正職先咁問咩？
雖然果陣搵唔搵到兔問都成問題

其實基本上呀水出魚比35換綠寶已經係無限金礦黎

佢丟晒落鱈魚抽蛋機要人抽先有呀

仲要未起

早幾日係咪有巴打貼左條link係有HOLOLIVE中翻合集之類咁既野 搵唔返

比支票你vs現金出糧

係現金出糧vs麵包出糧

如果魚同綠寶石1:1咁換到就係
兔建係直出1:1換完之後個數俾你
A建仲要你去番elite食滙率咁換

唔係石頭出糧仲想點

其實有無hololive成員生日時間表？

睇返mio占卜兔講工作個到會唔會就係今次

起完咪又係入生魚出熟魚

藍店冇人性

呢家睇返真係覺得mio真係神婆嚟

首先aqua應該自己整多個交易中心先

咁我直接去農場攞麵包去換好過啦

可摸以po上頭post

要打APEX 不了

出台幣vs出港幣

你可以去守護者農場攞鱈魚換

MiComet unit復活

屌有時呢啲嘢好邪

終於由商業伙伴升左級

其實點解要nerf
miko件衫都夠色情啦，唔差左內褲
雖然依家個樣好蘿莉

工作嗰行

Akukin 其實係咪mio 媽諗既箱推project
主要都係幫底邊v

打倒社長

邊個底邊

都玩成6個鐘 今晚睇吓先

結果本社接力
都係無 蘿蔔子

Virtual Youtubers討論區（444）

Po頭加番個新切片/整合 link

咁冇理由冇roboco份

mel, aki, 老師

Lofi呢

佢唔想入akukin
班底同唱歌接力好似

真係好癲，金錢方面既考慮係徒勞
一下打撚中

Rbc真係冇人權
有冇人搵返佢年頭占卜段嘢岀黎

唔得閒

iofi

阿女同人互動呀

兔towa

本來就覺得船長bi , shion事件後覺得佢係扮bi真姬

對唔住
iPhone 打字問題

之前唔係先一直話船長掛住高中條女咩

船長同座長是最後的希望

工作很好但得不到回報
不過依句係holo底邊個個都啱用

bi咪即係真姬囉，不過同時又直咁解之嘛

咁底邊都可以有岀頭嘅一日

係啊不過都近一年前啦，呢排無咩聽佢提高中搞彎佢個條女

新參：Mio d 占卜成日都咁準？
:Always has been

咁你都可以咁理解總之我信船長了

雜談撞水姐

佢宜家有成個森林
點會仲掛住以前棵樹

兔仔出左塊笑臉

準到有啲得人驚

榮光呢

咁初戀係特別d既你計佢廿七歲，高3條女拒絕佢都已經近十年但佢仲咁長情

工作係工商
今日個啲叫聯動

一定係小學生改變左佢

一年運程黎
追唔定live表現會好好呢

比小學生finger完就變左佢既虜

公主終於返黎！

不過aquamarine號停泊個碼頭俾人霸左
變左兔田地盤

工作運好 能獲得榮光
但係接唔到工作

有人cut返出黎

咁照個post主講
Live都算係工作既一種

岩岩睇返琴晚葛葉個邊交換隊友個part笑到停唔到

Nene

我已經是船長的人了

幾時改名左I'm Horny

有電車往返了

如果船長再搞多d姬既話

来るもの拒まず、去る者追わず、兼業可能のフリーダムスマイル！

之前backup占卜師個drive得720p
全部best quality down返應該要成日

希望nene新衣裝嘅goods係好野啦

好嘢應該留到3月2生日掛

nene沒有輸

避兔仔

應該之後仲有plan?

講真，唔叫你睇又唔係，叫你一齊睇又唔係
總之都係cover的錯

個坑明顯係自己私伙野

記錯時間原來公主個直播仲有半粒鐘就開始可能趕唔到

我見到ゴリラ

睇fbk

果個坑係
唔關akukin 事

正

v猩猩

魔乃：濕濕碎

搞到差啲全lost

Towa扮佢扮得好似

35同星街玩GTA

上鑽

笑死

天使又返去AKUKIN
兔田仲有咩員工
連牙火呢啲大建築師都入埋AKUKIN
兔田建設今舖真係輸到貼地

akukin 宜家係咩玩法
有設計圖大家輪住起
定咩都冇純接龍式鳩起

正呀

我鍾意交換隊友嗰part多過特殊規則嗰啲

moona都唔會差阿火好多
天使就食兩家茶禮
然後數埋其他AKUKIN員工 無咩邊幾個會上線既

點輸呀

鳩up成晚

設計圖做底已經起完
之後輪班裝修

應該有圖
無既話比nene 搞亂檔

chatroom已經有人鬧緊Kanata係叛徒
似上次個三個月桐生會member係真心膠，或者直情係anti黎

似係接龍

玩game啫，又冇規定唔俾食兩家茶禮

已經冇左chattoom

企業間諜會俾兩邊追殺

又想講 兔田office真係好細間

交換隊友可以睇到平時唔會見到既組合正好多

原來係我未f5